認真，唔好為去英國而結婚

諗清楚，為左走而結婚
同為左拎香港身份證而假結婚既蝗蟲
有咩分別？

時也、命也、運也

我係認真講
唔到你唔接受現實

你想走，可以學門手藝玩技術移民
點都係好過用假結婚依種低級手段

根本就係驚人走到

最緊要係盡快離開香港呢個鬼地方，用咩方法都唔緊要，冇人叫係去到繼續呃呃騙騙

可以走到既人都希望你地盡快走到，有更好既生活

女嘅搵毒撚，男嘅搵 gay 佬。

幼稚, 好多人係逃亡,唔係移民,
唔走會被酷刑,割腎, 冇命!

女巴絲可pm me

比2000萬過去咪得囉
兒登仔咁有錢